有胸奴,腳膠 咁腰,樣,屎忽愛好者點叫?

唔好淨係加個控字 最好兩個字內

股神

團友 籮友

撚樣

唔掂

屎忽鬼

後追

忽得

控股

股膠 雞屎忽愛好者

腰狗 showhand 後追

Btw我自己鍾意分上下裝